# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-16 02:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\liaozhiMe\settings.py:132
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\liaozhiMe\settings.py:133
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\web\templates\web\docTemplates\docIndex.html:84
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:436
msgid "There is no articles in this series yet"
msgstr "此系列还没有文章哟"

#: .\web\templates\web\docTemplates\docIndex.html:91
msgid "There is no series existing now"
msgstr "还没有文章哟"

#: .\web\templates\web\docTemplates\docNotFound.html:3
#: .\web\templates\web\docTemplates\docNotFound.html:7
msgid "Doc Not Found"
msgstr "文档未找到"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:23
msgid "Spam Email Check"
msgstr "诈骗邮件检查"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:37
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:161
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:269
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:39
msgid "You need to input an email before send"
msgstr "您需要输入一封邮件"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:41
msgid "Feel free to send this email to be checked"
msgstr "您可以发送邮件去检查"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:56
msgid "Do you think the spam check res is correct?"
msgstr "您觉得这个结果正确吗？"

#: .\web\templates\web\docTemplates\machineLearnigAlgo\naiveBayesAlgoBasedSpamFilter\doc.html:62
msgid "Thx, we have got your feedback🙂"
msgstr "感谢提交，我们已经收到了您的反馈🙂"

#: .\web\templates\web\landingpage.html:5
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:315
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:358
msgid "Landing Page"
msgstr "首页"

#: .\web\templates\web\landingpage.html:41
msgid "Recommended Doc To Read"
msgstr "推荐阅读"

#: .\web\templates\web\landingpage.html:58
msgid "Go Read"
msgstr "阅读"

#: .\web\templates\web\landingpage.html:67
msgid "No Recommendation"
msgstr "暂无推荐文章"

#: .\web\templates\web\landingpage.html:68
msgid ""
"There is no recommended doc yet. You can set it or just don't use this "
"carousel in production env"
msgstr "目前还未设置推荐文章。在生产环境当中，请进行设置或者不使用此Carousel"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:129
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:337
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:252
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:366
msgid "Contact Me"
msgstr "联系我"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:150
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:263
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:172
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:275
msgid "Bilibili"
msgstr "Bilibili"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:193
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:226
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:254
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:286
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:305
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:324
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:209
msgid "Email Box"
msgstr "邮箱"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:217
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:299
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:244
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:317
msgid "Bilibili Profile"
msgstr "Bilibili个人空间"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:267
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:238
msgid "Copy Status"
msgstr "复制状态"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:268
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:239
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:277
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:243
msgid "You've copied my email address, go ahead and email me"
msgstr "您已经复制了我的邮箱地址，可以发邮件给我了"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:288
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:341
msgid "Zealo"
msgstr "子老苑"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:323
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:414
msgid "Docs"
msgstr "文档库"

#: .\web\templates\web\layout\basic.html:425
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:430
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:433
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:451
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:456
#: .\web\templates\web\layout\basic.html:459
msgid "Error:"
msgstr "错误信息："

#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:294
msgid "Email Me"
msgstr "给我发邮件"

#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:407
msgid "Doc"
msgstr "文档"

#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:442
msgid "There is no series yet"
msgstr "目前还没有文章设置"

#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:466
msgid "Table of Contents"
msgstr "内容导航"

#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:535
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:540
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:543
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:561
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:566
#: .\web\templates\web\layout\docLayout.html:569
msgid "Error: "
msgstr "错误信息："

#: .\web\templates\web\templateTagsHtml\notification.html:9
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: .\web\views\docApis\nbSpamFilter.py:39
msgid "We may give the email a label: spam"
msgstr "这封邮件可能是封诈骗邮件"

#: .\web\views\docApis\nbSpamFilter.py:39
msgid "We may give the email a label: normal"
msgstr "这封邮件可能是封正常邮件"

#: .\web\views\docApis\nbSpamFilter.py:51
msgid "Something unexpected error occurred from server: "
msgstr "一些意外的来自服务端的错误发生了"

#: .\web\views\landingpage.py:40
msgid ""
"Sorry, it seems like you did not pass the correct language code to server."
msgstr "抱歉，错误出现的原因似乎是由于您向服务器传递了错误的语言代码"

#: .\web\views\landingpage.py:63
msgid ""
"Sorry, the server may glitched. This is the error messeage from server: "
msgstr "抱歉，由于服务器的原因出错了。这是来自服务器的错误信息："
